尖沙咀按摩女技師遇劫 笨賊遭反鎖店內當場就擒

晚上10時許，一名男子闖進尖沙嘴北京道53至63號國都大廈8樓一間足浴店，掠去小量現金。女負責人見狀衝出店外求救，其間足浴店大門鎖上，賊人遭反鎖店內，與另一女職員「困獸鬥」。警方接報到場，當場拘捕涉案賊人。女負責人受輕傷送院檢查。油尖警區刑事調查隊正調查此宗劫案。

遇劫女負責人受輕傷送院檢查。

打格係技師？

留低個賊同個員工一齊

madam more

毎負責人都幾仆街

G

個賊俾人反鎖喺鋪頭仲唔嚇到瀨屎

好多個版本喎

擺明驚個賊係休班CID有槍

驚佢即刻整個火魔法

普通黑警背心啫，唔係避彈衣

btw，有冇人認到救護車上面嗰兩個救護員個護目鏡咩牌子，好似幾好咁

女負責人嚟

UVEX

今日(5日)晚上10時許，尖沙咀北京道53號一樓上按摩店，一名20歲姓黃顧客因服務問題，與46歲姓劉女負責人起爭執，期間，黃男揮拳襲擊劉女，並弄毀一個花盆。混亂中，劉女將對方反鎖在房內，並報警求助。
警方接報到場，警員將黃男拘捕，並在其身上檢獲約3克懷疑大麻，市值約700港元；女事主頭及面部受傷，清醒送院。警員經初步調查，案件列「襲擊致造成實際身體傷害」、「刑事毀壞」及「藏毒」，交油尖警區刑事調查隊跟進。

驚有人學徐步高咋